想死

唔想做任何野

訓多陣 咩都唔做要有能力

應間quiz未溫過

無事既

炒咗了

下個quiz再炒過

Together

咁都要自私食

小爾

屌你老母

有法例 循例上都要阻一阻唔好推既

求下妳

Same 但我唔係想死
我唔想做果堆野 好辛苦
好想做廢柴
明明一開始係自己不甘咁撚廢先振作
而家又好想廢番
其實唔係想廢一世 只係 可唔可以比我廢多陣
煩少我一陣
唉

但係你有人追啵

比人拉左就死唔到